點解呢個女仔個鼻哥窿睇起黎咁大。。。

好想瘋狂幫佢撩鼻屎再逼佢食番

好想屌佢個鼻窿

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人留言，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級留言，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

俾你屌到咁

最憎垃圾瘦撚

傻你唔係gay佬黎咩

中出佢右邊再喺左邊流返啲精出嚟

gay你老木